人地波蘭嗰邊可以玩到咁癡線。。。。。。。

其實都想問好耐點解大家唔諗下用呢啲野擾敵

真正嘅伐木工人

冇武器都打到你仆街
開槍爆頭

玩呢d 班狗殺人都似

Kiev

不如收皮啦
連頭盔都整唔到
成日得把口 呢d你俾人周到坐幾耐呀

所以就任人打

人地都得，而且我地班童軍有學點整嫁

烏克蘭呀

真攻城